係連登 打5p字居然可以屌返人轉頭

有無人試過打j比人見到？

一邊有班友打啲好普通嘅字都無啦啦屌人老母，另一邊真係打5p字果班比人屌老母居然屌果個比人圍鬧

明明會員應該好多都係高登果邊走過黎，點解會低質到咁

利申：我都係放棄左高登唔會返去，只係想知點解會咁

甘下下講人老母又真系吾岩

年代唔同左

體育台

系咁架啦
時代唔同喇老屎忽

我好認真咁講聲屌你老母

波台班友舊登時事台班友打左幾次都敗走

呢加真係小朋友世界

入面班人係高登過黎整臭連登 你入去佢地個名到就知

根本除左波台班友之外
係真係仲有勁多5p仔
你屌佢仲會屌返你轉頭

屌你老母

😂😂巧型牙🚬

姐係好多都係打手黎？

其實高登08年打後都好大班呢啲人，不過係無咁誇張，呢加好似比人屌就屌返人係主流咁

感情台？

扮咩老屎忽？ 上下fb咪算
上lihkg傷害到你個心靈

🚬好傷心

屌咪撚on9啦.......

一意見唔同就要屌鳩人叫人走?
我上高登果時你中學都唔知讀左未啦小朋友

唔知開咩台好

小心呀樓主
連登好撚多痴線佬同波台狗屌返你轉頭架

洗咁洗咁惡🤤

我70後 有資格屌7你未

扮老屎既人係咩心態

上面已經有人叫我走添啦

波台成班假膠都唔洗理

...

Block 柒晒佢咪唔洗煩咯

Block晒已經

5p仔普通比人屌就會話
扮老屎忽
呢度係lihkg啊

你連登4萬幾
我2萬幾
我上連登個時你出世未

唉

連登真係越嚟越多小學雞

得啦叻啦比條骨你"選"

屌你老母收嗲啦

小朋友

屌埋你老母呀

有無list?

點解要咁先

你係咪唔撚識字？

樓主好波

有好多野無解釋 文化黎

你長期上連登

一個post又可以block唔少人

成班真係好似生番咁

我好少喺連登打5p字架

唔該樓主，又block多幾個

新會然學人講文化

新會然

蝦腸都咁認真

有好多野無解釋 波台文化黎

哇真係好威威呀ching

波台友即將全面進場

樓g好波

引撚曬啲新會然出泥

扑撚曬佢地了 我仲唔係最威威？

連登真係好撚多小學雞 或者 假膠得嚟又唔好笑

ching好波

勁

波台台主

x2
唔使理班波台on9仔

一意見唔同就屌人老母？咁冇家教㗎

..

你企企咪撚走屌你老母

字都唔撚識打屌人5p正傻囝

😂😂ching唔好咁惡牙

冇解釋即係你屌人老母都冇解釋啦質素

5p死全家

吹牙新會然樓豬@3@

喂尊重下啦

洗鬼理波台班on9 咩
成日系到小圈子打5p字
仲屌返人轉頭 凸 ==#

入到個post 到 見到d 人原來一早已經block 左

屌完佢老母之後可以block咗佢咪得，拗都唔駛同佢拗
見一個block一個，好似撩鼻屎咁撚痛快

波台蝦腸咋嘛

唔好撩咁多阿你睇個鼻哥窿大到

U too

55 巧威牙>3
比你扑完巧痛唷= =

打5P 字死老豆老母，一世無運行，出街比龜打，斷手斷腳，生愛滋又死唔去，成世俾人歧視

十足十啲小學雞嘈人

蓋清咪又係波台出身

認真 波台既人係現實已經係不被接納 被欺凌既一群
上到黎連登都係想博下大家留意 大家唔好去到盡

睇黎樓豬先係新會然

樓豬真係好柒
地頭都未摸熟就扮老屎忽屌人

通常係做地盤／廚房／裝修爛賭中坑

屌重要扮08年上高登 08年嘅時候撚有人刷5p字，咪撚扮喇小學雞

留意下啲名
波台狗黎

波台狗

職業歧視喎ching

依個真，成班現實世界咪又係一舊垃圾

點解要尊重你？

( Show Blocked User - 平井桃🇯🇵 )

咪係 仲有原文都係用「系」，咁都比人釣，仲話自己老屎忽

on9 入去見到波台已經知樓豬傻系黎-.-

禾 系 刀 吾 用 牙，敢典牙？

08年我睇你連入侵5p同劉乜水

典解要甘惡
多樣性文化泥

原來一早block哂
入到去咩都見唔到

你係咪覺得自己好型
如果呢個名係你舊登個名

想同你本人講句
叫小啲春啦垃圾又唔係唔知自己樣柒
咁既性格真係抵你比人飛
話時話識唔識一個讀女校同你共用ac既女仔
不過我知個acc 都幾多人用下

🤣🤣🤣

波台班人好似全部廢中黎

樓主扮老屎忽

又幾慘既

個post開係波台 你expect d咩

好撚痛啊

喂阿哥呢到唔係黑社會地方

上單機版仲好意思咁大聲cap圖話人知

波台

支持樓豬

On9 秒經咁濟
波台準備又然

垃圾波台就算啦
講多兩句又話係自己假膠
咁認真做乜
根本佢地就講哂
比感情台班狗公更為無賴

麻友唔係雞

巧威威牙>3<

你入左波台班垃圾小圈子屌5p 梗係俾人屌返轉頭

入波台係俾你開/睇 賭波post 唔係俾你屌5p
要屌去其他台啦

見一個block個 我就唔撚信會block到單機

ching型仔 😍

單機巧威威

痛屎寶寶了

嘩屌你咁撚勁玩單機

個post 回咗幾年帶
樓主唔會唔知架可？

喂 ching又玩踼爆=.=

玩單機驚玩到封王貢勁
吾讚你刀吾得拉

殊...

到底block左痛d定仆左痛d

Block痛過生仔ga

咁如果生緊仔果陣比人block味好撚死痛

會痛屎

強烈G持樓主Block鳩哂波台班CHING

樓主幾時申請做感情台台主？

帶隊打波台

屎左

樓豬正義撚入人地頭比人撚玻璃心真系巧巧笑

6個9

696

樓豬貢認真 典出來做人=3=

垃圾文盲 打個字都唔撚識

留名

波台假膠係咁
唔入波台就冇事

系佢老母，吾佢老母，甘佢老母，屌埋佢老母，你話好唔好？

果陣高登咪又係咁
懶幽默嘛 成班on9當有趣 block左咪算囉 理班傻仔做乜尻

波台班廢中真係好撚柒煩

Ching識食牙

Block淨你
而家block埋

好痛牙😭😭

上波台勿認真牙Ching

波台假膠對真5p仔

5g邊邊會贏了

我覺得你老母真係廢柴 生埋你呢啲垃圾

見一個block一個
on9當有趣

以前一打5p字就會俾人圍屌
跟住就變到開始冇人理
估唔到依家變到打5p字先啱咁

可吾可以吾好block禾牙，禾吾想單機牙😭😭

屌你老母做乜尻

小朋友世界都可以係好正常姐，屌佢老母而家吾系甘牙橫行喎！
呢d歪風不可長囉！

真係唔好笑

卑人block到好撚痛牙😰

見一個block一個啦，由得佢地圍爐打飛機，根本on當有趣，唔好笑囉

我刀忍左班波台狗好耐=.=
成日小圈子扮假膠
今次全力十卜樓豬牙^^!! ho ball

樓豬無上過高登？

小朋友齊打架
班垃圾一定唔識

登樓豬橙

可唔可以論證為高登低質
因為打5p字會屌返人轉頭係高登已經出現咗兩三年
未有連登前已經有人講過

人地mk仔都係一兩個字5p字
班垃圾隻隻字都5p又emoji
知你假膠，但真係好撚煩

唔洗回應我喇垃圾 你打乜我都睇唔到

連登咪5P囉=.=